2020咁就7個月

傻的嗎

輸了

2020年好似白過左一半
搶口罩>限聚令>國安法

過得咁快係因為日日都有好多精彩事發生.

陳同佳都係好食好住係何文田豪宅有大教會管牧師照
警方廿四小時嚴密保護

其實係咪佢唔去台灣自首就可以日日住大屋屌閪？

佢呢世應該邊度都唔駛去
但我唔知台灣同邊D地方有引渡協議

赢緊 5：0 啊。

其實佢起居飲食邊個負責

又話間大屋得兩條友，即係牧師煮飯仔佢食？定黑警做foodpanda?

好想送外賣去佢屋企